奴隸聰請回應400人跨境來港大埔搗亂,你點保護香港, 追究到底?!

奴隸聰, 你自己响電視講要保護香港市民, 昨晚又保護了什麼?
香港保護唔到, 香港市民保護唔到, 又送自已友去困獸鬥, 正奴隸!